全部人同我入黎 竟然有六成人話DQ GPHONE 合理？！

大量5毛灌水
快D入黎投票

嘩

自推

琴日投完 明明投唔合理60幾%
點解突然之間調轉左

再推

推

四推

五推

六推